一定要揀, 會寧願女朋友/老婆係A定H cup?

A 正評
H 負評

H一定會畀人望, 同埋睇住佢要擔住對野都辛苦
A雖然細但周街都係
結論係A

曲線呃腐皮

H
之後做手術縮細少少
又唔算假波

💂🏼